岩岩同女友分手 要求安慰

好sad

走 我沒有阻止理由

叫雞啦

因咩事

之前做左啲傷害佢既野令佢留下陰影 到我已經改變既時候已經太遲

利申唔係出軌個啲

無可能 佢唔會嫁

同我好似

完全係佢自己誤會左

同病相憐

拍咗幾耐

我都岩岩分手

錢問題 因為買唔到樓

咁你又慘左d
呢個分手理由太現實

獨女 父母年齡又大 幫唔到首期 又幫唔到供樓
最後大家壓力爆煲 分手收場

唔緊要啦 試得多就慣

兩年幾 快三年了

今日既事？

有咩好sad
有得分手證明你拍過拖
好過好多人了

好唔捨得佢呀

分手要狠 下個更美好

早兩日

屌過咪算 有乜好傷心

唔係發生係你身上 就緊係咁講